恭喜曼城勇奪英超冠軍

駛咁多錢歐聯8強止步， 死撚左佢啦屌你老母

恭喜曼城